［PS4]有冇d模擬揸巴士既game

好想玩

幫推 記得細個玩過隻揸日本綠色巴士 超好玩

Ps4好似冇出過

推

去玩pcps4不適合模擬類的games

東京案內

有啦 bus sim